估下咩黎

衫？

耳屎 濕嗰隻

鼻毛

係塵

用咩放大

食花